
                      Consigue dar sustos,buena fotografía.por lo demás película con un guión falto de sustancia,actor principal mediocre,han tratado mezclar "los otros" con"el incidente" con"the ring" sin éxito.bastante floja en general
        
            